係邊買zippo白電油？

買左個暖手器
去邊買白電油好

屌你火星嚟？

5金舖有囉 外星人

一定要Zippo咪落Zippo鋪頭囉
唔係咪落五金鋪/屋村啲文具店都有啦

行街經過旺角順手去潮特買咪得

買撚左個打火機
怕俾老豆老母知呀?

搭單問 香港有冇得買佢隻hand warmer 專用既油（電油？）

你係咪有購買障礙？

即係呢款

一樣嫁咋，都係五金舖買。
zippo 而家好似係台灣出，我覺得唔夠孔雀牌好用

sorry , 我以為你問要用咩油。
呢隻真係無見過 我自己都是用黑色罐果隻

岩岩順便係amazon 睇啲鬼佬留言
貴成三四倍但係功效差唔多
我都係去啲五金鋪或者買煙既鋪頭買黑色果隻算